屌你老母啦黃家俊

收鳩皮啦 聽人講你好似asso咋喎屌你
咪扮撚晒嘢啦

走數正仆街

片呢?

片？

Ive 仔開sem ，唔得閒應機

人地升返上U喎 你呢？辣殺

sorry
im hku student

找數啦ive仔

on9

駁唔到就話人on9

駁唔到

樓主:

贊成屌黃家進老母
正仆街黎

Ive仔，唔知你最近點

俾人屌屎忽